###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****2019****年****2****月****28****日談金正恩談判的破裂和藍標公司在美國犯罪的各種信息**


**[https://youtu.be/mXdOYl7TaA0](https://youtu.be/mXdOYl7TaA0)**





[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-FR6jB283lwc/XHxOdmDOpFI/AAAAAAAABdo/zU3Fyr_ciSgo8qPUSHXUIGJqaP22GmNLwCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-FR6jB283lwc/XHxOdmDOpFI/AAAAAAAABdo/zU3Fyr_ciSgo8qPUSHXUIGJqaP22GmNLwCLcBGAs/s1600/111.PNG)



**戰友之聲聽寫組**




**0-10 Linda**
沒備錄啊，你看看，這整個玩兒整的，沒備錄啊。俯臥撐，文虎，做的太標準了。啥標準那都是撐的裝的，你看我為了做俯臥撐，你看看，裝，這都是拿墨水抹的，你們看看，這都是抹的，這水都是澆的。那個韋石、屎諾、夏業良、滕彪、胡平、還有林宇丹，這些畜生們。這個什麼黃河邊，這幫肛毛黨們，肛毛黨們一天天的啥都裝的。你看看這都是拿墨水抹的，俯臥撐都硬撐的，我這是沒有做過視頻，就硬撐。人家懷疑說趕快，做一組吧，硬撐著。哪天高興了，連著做上三組，再高興了，做十組，看大家掌聲了啊，看大家掌聲了啊。我這個人不禁誇，你們只要一誇，我這就完了，就蒙了。所以說文貴這人是越戰越勇，越誇越······給我立一個桿兒，我就敢爬上去，你拿個手電筒照著，我就直接竄上去了可能，當然也可能就摔下來了。文貴就這脾氣，沒辦法改不了，改了就不是文貴了。


習亡王岐山滅。昨天說完以後，這人那真是天機不可洩露，不可洩露，不能說。我看到有這個畫家，李金山畫家說到中原廟去，包括到青城道長去，說我每年都去，去那個地方去中嶽廟，這個說的是事實。我是1989年的2月份去了河南叫臨汝，到哪去吃那個大饅頭，還到人家那個汝州，到汝州去吃大饅頭。後來是弄車去了，弄車去了。結果回來的時候途經少林寺，到中嶽廟，我當時發下來願，我說我每年，郭文貴都要來中嶽廟拜。但是少林寺我沒這個說啊，因為88年年底我在路過，沒進去吧，89年年初又去的。


那麼其中大城道長到如今已經換了N個了，我當時就在那塊兒，大家記住就在那個命書，批那個命書，「魯松樂據嵩山見，黃沙披身攬神閒，成就帝業」。最後我弟弟就是被警察亡在了河南。嵩山中嶽廟。那麼從那天發誓我就一直去。可以說中嶽廟，你們可以去問問，每年過了節，我們全公司的員工、高管沒有一年不去的。每年我們上那燒的紙，做的法事，我們全家也都去，可以說是前所未有，到今年我不在他們也去。家人不論在哪裡都會趕過來去，這是我的承諾。


另外一個西南部的我不說那個觀了，那個山了，我也發過誓，說文貴逢兩年必來一次，我逢兩年必去。但是我逢兩年我每一次去，從未帶過一個身邊的人，從來不帶別人。我都是到了一個地方，他們接了我，我隻身前去，我隻身前去。小呆幾日，小呆幾日。那麼這都是事實。


網絡上有戰友去那個中嶽廟啊，去那個某觀呢，說我每年去這是事實。但是昨天我說完了，我再聯絡我們中間人聯絡不上了，到現在一個電話打不通。昨天我這一高興我說的是不是有問題呀，下午趕快打電話，一直到現在沒聯絡上。如果你們看我視頻，親愛的咱們觀里的兄弟姐妹們，咱們的法師們，給咱們那位先人說說，抱歉了。我為了報料革命有時候摟不住摟不住，抱歉了，不說了文貴不說了啊，這事不再提了，過去了，文貴錯了，文貴錯了，這事翻篇，不再提啦。有啥事我都急的，戰友這塊兒就成了我的知心哥哥知心姐姐了，就趕快要吐一吐。


昨天我跟一個美國朋友下午開會，很多問題，包括這個熱點問題，我說真很著急。看到這個麥克科恩在這個美國參議院這樣弄，我從來不想干涉，談任何美國內部的政治，我說這個很著急，我說這個世界最高興的就是共產黨了。後來這個朋友說你給我說Miles，你什麼感受？他說接下來川普總統這塊兒，可能每個星期都有穆勒通俄調查，什麼一系列的事兒，每個星期都有，他說你要習慣。我說美國政治我真不懂，我也不想發言，但我就不想看到共產黨高興。我說這咱美國別內鬥了，世界在需要你拯救，你內鬥啥嘛，內鬥啥子嘛，不要再搞了嘛，是不是啊，這樣子不好嗎，所以你們弄啥呀，不要弄了。


另外一個這位朋友問我，你覺得越南會發生什麼事？我說非常荒誕的結。他問我要是你你怎麼辦，我說我相信川普總統，談了談站起來就走了。昨天我就打賭我說你敢不敢跟我打賭，咱啥也不打，就是小賭，吃一下喝一下。但是這位朋友沒有跟我打賭啊。我們的翻譯奶奶也在當時，翻譯奶奶也在。我說你幹嗎美國別這樣啊。再一個我說你讓我那個金正恩大侄子玩你們，我說你們美國根本就沒有搞清楚情況。美國的整個的技術間諜情報系統世界一流，人文分析整個在全世界的帝國，分析和最後細節上真不行，我說沒鬧明白這個火車在乾啥呢，他們想乾啥，不是那麼回事的嗎，不是那麼回事嗎。


所以說昨天我這個說完了又讓我給蒙對了，你看看，咚，川普總統扭屁股回來了是不是。那你說跟那個CCP談判是好事是壞事呀。我再告訴戰友們別盯著這件事，浪費時間，不可能的。他明天要簽了那麼厚的合同說，我們全都解決了，戰友們，咱鼓大掌。為什麼呀, 這是一個大騙子大騙局。就像那個郭寶勝他騙了200多萬美元，他是騙來了，你等著他未來回答問題的時候，他在法院就傻眼了。我的房子45萬美元，我在國內拿來160萬人民幣，然後原來我的房子賣了，你能對上茬嗎，你對不上茬，騙就是騙，假就是假。他越簽那個越好啊，他騙不成人家肯定揍他呀。對不對呀，就這麼簡單。他沒簽成也是個好事啊，為啥他沒簽成他就折騰吧，他咋都是對咱是好，這還用說嗎，對不對呀。


我現在跟這個四川師父通通話，最近老有四川音出來了咋辦呢，有點附身了，我真覺得有點神。我說到這給你們打個岔兒。我跟我們一個基金律師通電話，幾個小時前通電話，就基金律師在香港往機場的路上。說我們的律師有人去大連法院系統去咨詢有關事情，強行違法划走我們錢的事，說有好消息。我說什麼好消息呀，我還在那塊兒平板撐那，平板撐最慘的是啥呀，我每一組做25分鐘，這是我的底線，在多做做27分鐘，然後就做三組，這是每天的標準做法。最難撐的就是最後的一分鐘，得得得哆嗦。正在這做那我說什麼好消息呀？


然後他就說，不是說中共的司法系統都是混蛋，他說真有講理的。他說我們去的律師跟大連的見了一個法官，他說這個人特別的有禮貌，特別講法。明確地說你們不用擔心，我們一定依法來辦這個案子，依法划撥，依法來辦。跟我說這話。我心裡想這哥們看我在這撐著哆嗦，他就一直在那兒嘚嘚。我就想，你說他要把這個信息，我還得一會給基金的人都說一下，我就想，他這個信息最好他去說，我想的時候，就不行了我撐不住了，我就放下了，這組就做完了。


**10-20****彩虹橋**
待會又給我留的語音，他把這過程說了一遍。然後再做一組的時候，我在想……得了，我把這轉發過去得了，最好是他說更切實。讓人感覺我說共產黨也有好法官，也真有人強調以法治國，合法辦案。不都是混蛋。雖然我每天反共，但是我還想客觀的讓所有海外都知道，共產黨裡面絕大多數是好人，也有講理的，還有講法的，只是被這個盜國賊給綁架了，沒辦法。


可是就在這時，這哥兒們發了個語音過來，你說啥？說郭先生很抱歉，我剛才在往機場路上，我這不小心給你發的時候，我發給了所有的投資者的群裡面去了。我們有一個特別的軟件，他說很抱歉，很抱歉。我說你看看啊，我本來想給你們說，我去說這話時候，人家說你又替……被偽類說的，你又替共產黨，又替中國人說好話了，又沒原則了。我們投那麼多錢，結果你還替他們說話，我說我不敢說了，最後你說，想到這時，就把信息發錯了。直接發他們去了，我說這多好哇，上天在幫我們，我說到這時，上天在幫我們。


當我做完時，我一看，這些董事們全都是咣咣咣，全都是感謝，這個Miles 你說的很對，我們還是不能把這共產黨所有的法治性都當壞人。還有講理的，講法的。哎呀，你說這不就是天意嗎？你說我要重復一遍，那就不是那麼回事了，不是那個概念了。所以這人那，人在做天在看。真的，天在幫我們。這多大的一個事，是吧？多好，最起碼我兌現了諾言。我沒有瞎扯，而上天在幫我，一個好事變成更好的事。


另外一個就是最近啊，這個反習，反習不反王，掀起了海外反習的運動。我再說一遍，從開始，一開始到現在，專案組有人辦案的人給我發信息，還有包括我能沒朋友嗎，戰友們？包括那劉彥平，包括那孫力軍，包括他們身邊都有咱們的人，這是事實，很多人都離開了。這些人所有的很多人寫報告，給習寫報告，給央央的所為的安全委員會寫報告，幾乎每次都會有三條把我寫上，寫啥那？郭文貴的核心就是反共產黨，要推翻共產黨。背後就是跟美國情報局CIA、FBI合作，一定把我打成國家的敵人，每次。第二個郭文貴真正的爆科的核心是你習近平，然後舉出來陳氏兄弟，什麼那個小宋，那個機場的。所有人都說，郭文貴讓我調查你。郭文貴的 Whatapp 裡面講的就是調查你習家，每次都得把我轉移到習那去。就是郭文貴乾這事的目標是你。


第三個，所有寫報告當中，就是郭文貴現在已經形成了巨大的反習，反習第一啊，反共，反體制的力量。已經把西方世界的所謂反華和反共的勢力凝聚在一起。回回如此。習相不相信？我跟你說，習要是不相信我能那麼慘嗎？他當然相信了。可是這些人的目的核心就是一個，就把我反盜國賊的事，變成了我反習的事。說反不反共，習都不管，你反不反共，他骨子裡比我還反共呢，我相信啊。他家人他姐姐自殺，他爸爸關十五年在監獄裡面，他不反他不恨共？他太恨共了。他用共，又恨共又用共，你說他相信井崗山？我才不相信呢。他相信延安？我才不信呢。


但是你說我反習，他當然腦火了，要弄死我，所以幾招幾招就來了。對不對呀？就這麼簡單。那麼這兩年來多少人想挑撥把「習王鬥」，或變成「習郭鬥」。一波又一波的，戰友們都眼晴唄兒亮，都跟那火眼金睛的，我的時候看見戰友們發信息笑得我都肚子疼，就是這戰友們一看出手，戰友們就衝上去：別來，啊……這個知道你是偽裝的。現在戰友們都太歷害了，我就覺得佩服！呦，我還沒反應過勁兒，戰友就衝上去，就咔咔咔弄了。


我老想著跟我衝，我在前面，你在後面，我來掩護。只要我站著你們就能站著，不是共產黨那，給我上，給我上。你先犧牲，不是那樣。咱現在戰友們太偉大了，太偉大了。所以說現在有人你發現沒有，就玩這貓膩，一組一組的來，一個層次一個層次的來，想乾啥呀？我們有這麼愚蠢嗎？我們有這麼愚蠢嗎？我們都反共啊，還他媽反不反習，你胡說八道什麼話呢？我們都要滅共了，還大聲喊著。你還說我們反不反習，你胡說八道嗎？誰敢那？你不能像六四那欺民賤，那六四的人是什麼呀？人家說是口吐蓮花，他是口吐狗屎。上嘴唇是太陽，下嘴唇是月亮，中間一吐就是宇宙。你要按照這個……欺民賊，這些什麼民主民運人士說話，你去看二十八年、三十說那話，全人類的偉大任務都讓他乾完了。他們已經是超過佛祖了，超過耶穌了。天天在那講，弄個沙漠裡面的那個雕塑去，然後天天搞募捐，全沒工作全沒飯吃，就會耍流氓。


你說那個韋石還有那個西諾，這個不要臉的，五年來如一日的全撒謊，沒一件是對的。到法院去他說我是爛訴，你就他不要瞼到啥程度。這美國是有法律的，啥叫爛訴呀？說這些人不要臉到一點兒人性都沒有。連畜生都不如，人家我們的律師、法官都傻了，這郭文貴爛訴？你拿一塊錢，郭文貴得拿一百塊錢，我爛訴你去，我花錢？你給我找一個人去。你花一萬美元，我得可能是花十萬，甚至一百萬美元。所以說我在佛吉尼亞我要求最高的時間，最長的時間，在這個大陪審團上。我要的目的是讓美國看清楚，海外民運這幾十年在美國都乾了啥？我要他看清楚這些假牧師在美國，在西方都乾了啥？我要他看美國人給他們發護照對不對？


我要這個葉寧當這個熊憲民的律師，本來我們有多招，各種法律把他乾掉，你根本不配不能在這。但是我們決定讓他留在這，留在那兒的目的我就是要跟葉寧短兵相接，我要讓美國通過法庭，通過事實讓他看看，葉寧是不是合法的律師，是不是合格的律師。他是不是搞民運，熊憲民到底兒是中共的間碟，還是一個敲詐犯和詐騙犯。這個韋石在美國的資產和在中國國內的資產，他反共他兄弟咋那麼有錢，家裡人，我要讓他們都知道。


我要讓陳軍在法庭上說出他的房產是哪來的？錢哪來的？交稅了沒有？餐廳里現金去了哪？陳軍和明鏡投沒投資？林宇丹結婚到底是為啥？怎麼來的名份？成水炎現在己經被拘了，必須在拉斯維加斯打官司，我要知道成水炎你這個買酒店的錢是怎麼來的，你納稅了嗎？成水炎你這個酒店你賣了錢去哪兒了？你咋拿的美國護照？夏業良你怎麼教授到美國的？你家裡面的房子的錢是咋進美國的？你現在的收入是多少錢？你 Ari bnb 的錢是哪兒來的？你兒子在美到讀書是怎麼來的？包括熊憲民的孩子在美國讀書是乾麼的？我都會讓你在法庭上露出來。包括法拉盛這個……整個China Town 梁冠軍，還是鄭棋，還有趙麗貞，你們所有在法庭上，只要你說一句假話，我就贏了。


只要你說真話，我又贏了。你說我不上法庭乾嘛？我準備好了，每個人都要有個最長的時間。比如說熊憲民在美國，他從州法院，高院，地方院一打，我們就是將計就計。因為在紐約這個法院，詢問時間是不受限制的。還有一個最重要的事情，法庭的時間和形式是不一樣的。所以說我就是要通過美國的法律，展示中國以法治國。郭文貴我不僅能跟大老虎鬥，跟一個邪惡的共產黨鬥，還能跟流氓小土匪鬥。我要讓真正的中國老百姓對付這樣的流氓你也得講法治，你也得講事實，你得講真話。對付那些盜國賊王岐山、孟建柱、孫力軍你也得講實話。


**20-30****絕地****Jedi****文畫**
你看我這麼反，我這麼樣的乾掉共產黨。但是我給基金所有的律師說，你們不能把中國人當成你們的目標，你不要覺得你失去錢了，你就覺得中國人不行，這我絕對接受不了；第二你也不要說共產黨裡面沒好人，沒好人是不可能，99.9%都是好人，他只是被共產黨的那個體制給綁架了，不乾掉共產黨什麼都是瞎扯！就這麼簡單，我沒改，郭7條不變的。所以反過來說，什麼叫法治中國？什麼叫把戰場拉到國際上來？我在戰場你看我跟誰打仗？偽類、欺民賊、偽民運、吃六四饅頭的人、搞假政屁的人、到美國洗錢的人、盜國賊的子女、騙了中國老百姓P2P錢的人、間諜、在美國操縱美國政治和美國媒體的。


像現在 « 藍標 »這廣告公司，藍標裡邊的閻焱我太熟了！多次坐我私人飛機，他的朋友和我的朋友很多都碰到過。太多年前了，多次上我那，太熟了！裡邊的幾個人我太瞭解他們背景了！藍標是我接下來下把它變成海航，讓美國人知道，原來我說海航的時候說我胡說八道，現在知道郭文貴的成功標誌，大家震撼！我會讓西方世界知道——藍標是怎麼從一個默默無聞的企業變成世界排名第9！是怎麼在深圳上市公司……我告訴你，深圳！它的評估市場不到20億美元，但是它在事實將近40億美元，它的營收才1個億多美元，而且最關鍵是，它的所有的董事全是委派制。


你去想想戰友們，這個藍標就是另一個海航，幾倍幾倍地成長，後面沒黨爹黨媽撐著它可能嗎？他們是誰的私生子女？又要開始新一波的找爹找媽的運動。但是好玩的是，這些人全在美國有產業，全在歐洲有產業，這位小姑娘玩得很大，那就是劉呈傑，貫軍，陳鋒，王健的附體。跟西方金融界的溝通，在YouTube、Twitter、Google、Facebook各種媒體上，把我們所以戰友的觀看、關注、點擊數字、包括廣告費偷走。而且這些人全是常委政治局家人的孩子親戚，一玩兒就是幾百億，跟海航之間的交易，是誰牽的頭啊？大家看。


海航曾經是它的股東，誰弄的？劉呈傑弄的，劉呈傑的爹還沒公佈呢！劉呈傑當時是什麼情況？大家看看，從2014、2015……郭文貴的事開始發生以後，藍標成為最關鍵的一家海外大外宣代表公司，情報公司，洗錢公司。盜國賊的私生子女的一個賊窩！然後用他們又騙取了美國西方大量的，這個養老基金、西方保險基金的錢，最重要的事情就是藍金黃，是他們在美國操縱了美國中期選舉，控制了西方的媒體！


我們的Twitter、YouTube、各種關注量全被給黑掉！就拿它的廣告費, 誰給它廣告費，它控制了整個中國廣告，中國的大公司廣告70%到80%的來自於藍標，到海外來，誰控制的？沒黨，沒安全部可能嗎？我告訴你，那裡邊的閻焱是中國的歷史上投資者，就是基金投資者最牛叉人之一，我跟他很熟，很熟啊 ! 他做了5千個交易，5千個交易！閻焱跟中國跟美國5千個交易。所以那天我在跟美國的某位官員，我給他說的時候，我說：「你一定要想到，美國養老保險、軍人退伍保險，被共產黨的這幫人給騙走了，你們美國就內亂了。這叫3F方案和BGY，blue……」，啥概念？那哥們都嚇蒙了啊！


我說你們想過沒有，這1萬多億美元給你弄走了，閻焱是最大的黑手之一。看那個熊曉鴿給他擦鞋的，擦鞋的，熊曉鴿是IDG，他是一個代表，他不是什麼老闆。他跟王岐山好，那時候王岐山就是整一幫人，就是大家看到的去釣魚啊、釣美女啊、洗錢啦、有一幫在海外當著老大，穿著花襯衫，光著腳丫子，灰指甲，咔咔的！那來那個的，你知道嗎。但是背後閻焱是高手，但是跟閻焱合作有一個是笨蛋嗎？能有一個是笨蛋嗎？所以 « 藍標 »是我們下一個目標，所以戰友們，Sara那塊，戰友之聲，希望大家踴躍給她提供信息：關於藍標，你們的YouTube、Facebook、Twitter，減少關注、被黑屏、被黑掉、被block掉，所有的信息，我求你們全留下來，全發給Sara，Sara現在會是收集平台。


我們這次的對藍標的在西方的法律訴訟行動是叫集體訴訟，訴訟的費用郭文貴一個人出，跟法治基金沒關係，所以訴訟的啊……我想，我現在不確定啊！大概50%平均分給相關的所有的被害者，我們就是現在……我們要這個美國實行RICO法案。RICO法案，我們要請現在最牛的美國大大……大那個，我現在不想說別的，這個……很有意思，很有意思，大那個，一起來，我們已經談過了。先收集信息，最後以我公佈的文字為主，就是大家分成制，集體訴訟。


我們要對藍標在整個西方世界就是讓它訴訟，大家記住，只要案子一立成，藍標就結束。藍標有本事來訴我，你不訴我你就是王八蛋！啊！ 藍標！ 藍標，你們不來訴你就是王八蛋！藍標，你不來訴我你就是王八蛋！有種來訴我。我們要讓他們對我們所有的，關掉我們Twitter、YouTube、Facebook，我們要讓它付出代價，我早就說過。我們一定要讓子彈飛一會，讓他們做孽，美國、歐洲、西方是法治的世界。他們就這麼折騰我們。


路德先生，觀看，人家在線觀看，上萬人，下面顯示幾百人！我在一個月前告訴了路德先生，我們的音頻員告訴路德先生，他所有的廣告收入和關注度都被偷走了，哎喲！我現在為路德在哭呢，哎呀我的錢沒了，哈哈。很多人，他偷走的絕對不是你的關注度，偷走了你的廣告費，偷走了你的信息。最重要的事情，Sara一定要記住，戰友之聲，把國內在Twitter上、Facebook上、YouTube上因為轉播郭爆料，在國內被抓被刑拘的，千萬把那個留好啊！戰友們，千萬留好發給Sara，把原件寄過來，把審訊逼供的信息寄過來，發給Sara，Sara一會公佈地址，我求求啦！Sara啊！公佈一個地址，木蘭那也行，路德那也行，木蘭、路德還有Sara這兒。趕快發過來。


因為這些東西，我們律師說了，只要有一單一個人，我們起訴他不會在這些州，我們會找一個非常嘎啦的地方起訴他。咱們集團訴訟就讓他立上案，因為我們有戰友在國內被抓了，被刑事起訴了，被關了，被失去自由了，「大了」，他們就必須提供這個推特賬號所有歷史信息，他敢消除？他就是犯刑事犯罪，他敢說假話？刑事犯罪！他比那個麥克·科恩還慘！所以戰友們，記住我們的戰略啊！集體訴訟，集體分成，律師費郭文貴一個人擔。輸了，全是我的，跟你們沒半毛錢關係。贏了，我現在就說，對半分。


**30-40****拿得起**
我這兒百分之五十跟律師分，然後，剩下的錢全捐給法治基金，我一毛錢不要，我就出律師費，輸了全是我的，贏了大家的。百分之五十，剩下的是律師費，我要給律師重獎。好不好？戰友們。請大家把所有過去用過所有海外社交媒體的，所有被刑拘、被問話、被喝茶，所有的文件，真實的信息發給sara，並留下你的身份，確保你的安全。到時候，分錢的時候，根據你的不同情況，我們會以律師函公告為準，按照美國的法律，大家分成。這就是文貴要搞的爆料革命，在一年前說的——有肉大家一起吃，有難我一個人擔。


這就是郭文貴追求的，喜馬拉雅目標，路上的，大家共同相處的方式。賠錢我一個人的，錢我自己拿，法治基金的錢我都不用，絕對不用。昨天，他們強烈地說，這必須法治基金出，我說不可以。賠了呢？賠了我怎麼向法治基金的捐款者說？——對不起了啊，這錢賠了啊！就像那個海外民運的那幫混蛋、畜生一樣，像夏業良似的，Airbnb天天租著，兒子在美國上著大學，律師費你靠捐款，你個畜生東西。像熊憲民韋石、，像陳軍、何頻天天搞理想，要錢、打賞咖啡，然後天天歌頌共產黨。什麼玩意兒啊？不行！


律師費我出。贏了，大家分，我一毛錢不要，多餘的全給法治基金。賠了是我的，好吧？


又要說「道長」，別說別說，哈哈！說著說著就說過了啊。所以說，戰友們千萬記住，他們的恐懼和他們的流氓手段就是我們的武器。就像金正恩大侄子，你說你跟著，美國總統坐著「747」灰呀灰呀灰，灰到越南去了。跟你那麼客氣，老人家！跟你客客氣氣地說：保證你有美好的生活。結果——不行！不行！你得給我全部，解禁！要！使勁兒要！他把美國人當成共產黨了。共產黨的錢，那是老百姓的血汗，十四億人民被綁架了啊。人家川普總統，人家為老百姓好啊。誒！敲詐我，哎呦！還走了。對不對呀？不一回事兒！不一回事兒哦！


「文貴和海外欺民賊的不同」（讀戰友留言）。和欺民賊的不同，就是共產黨和美國的不同。哈哈！這「爆料」哪有那麼容易啊！我聽說，最近網上要爆料了啊。你記住，啥叫「爆料」啊？嘴，你只要一張開，「爆料」。我告訴你，就兩條路，上天堂——你就成為了眾人的英雄。第二個，你變成了狗屎，你會遺臭千年。因為你沒爆料的時候……你一爆料——你去想想，所有的老百姓，嗯……我能想象到，有人出來爆料，所有人：哇！來了一個，好人壞人啊？用北京的爺們兒（的話）: 這哪來一丫挺啊？吹什麼牛吶？就馮小剛那句話等著你呢！張嘴了，沒料爆！丫挺的騙子，滾出去！就這結局。


誰要想吹牛爆料？這爆料的」爆」字兒，是拿你的命、拿你的錢，是你的勇氣，是你真正的信仰！你沒這個，你玩兒不起！還得有上天的幫助「料」，爆料的「料」，你沒有料，日本的料，你要有錢。沒有料，你爆誰去呀？日本的「爆協」相林，袁長風那混蛋你爆啥料呀？「爆協」你倒是爆啊？你沒料你爆什麼料啊？你那叫「爆騙」！中國共產黨成立以來，七十年。爆料，真正的爆料，唯一一人就是郭文貴。不要往後說一千年、五千年了，唯一一個是有料、敢爆、不為自己，是為民族、為他人。受上天庇護，得到人民支持，用事實和勇氣、血汗和金錢鑄成的，叫「爆料」。誰要想用「爆料」，你儘管用，但你能用得起，你牛！吹狼蛋呢！


昨天有人給我留言說，郭先生你能不能說的時候短一點兒？有些人呢，時間太長就不看了。對不起呀戰友，這位戰友我告訴你吧，我沒有別的意思啊。你最好別跟我說這話。我不可能為了某個人，改變我的初衷！有些人說: 你長一點，你短一點，都不對！我只為一個目標服務——實現喜馬拉雅！讓爆料達到目的，推翻共產黨，乾掉盜國賊。讓中國人真正的實現依法治國，信仰的自由，讓中國人活的不像豬狗。其他，一概不在我的考慮範圍之內。


太多人指導文貴啦！說實在話，我那個私信裡面，有很多都沒法看！一個，你轉發我的信息，我看不過來，我浪費時間，我眼睛疼。第二個，你都在指導我，每個人都不同。每天幾十萬，你說我咋看？一半兒說要長的，一半兒說要短的，你說這咋說？但是，戰友們要理解，我只有一個目標。我會按照我的計劃和戰略目標，來實現我們的喜馬拉雅！至於說有些人你忙，那你就忙去麼，你不要看。噢！不要看嘛！對不對呀？你看他乾嘛呀？你沒有時間你不要乾這事兒嘛，你去該乾啥乾啥去麼！是不是？去替盜國賊掙錢去，替盜國賊打工去。你有時間、有命能跟盜國賊賺錢，你沒有時間、沒有精力聽郭文貴爆料，那是你的悲哀！那是你的悲哀。


就像法治基金一樣，捐錢是榮幸，捐錢是未來，捐錢是捐給了十四億人，不是郭文貴，對不對？捐錢是捐給了你自己，我再說一遍，大家一定要留好那個收據，一定留好那個收據，一定留好那個收據。有大用途，一定的。大家看看，對我指手畫腳的，過去的欺民賊，我要是有一次聽那些欺民賊的話，我就徹底完蛋啦！我剛上來不懂，唐柏橋那王八蛋，上來跟我說……我不知道什麼「援郭會」，我說「援郭會」啥意思啊？他要成立「援郭會」，我說: 不要不要！現在我知道了，「援郭會」就是坑錢嘛，就是騙錢嘛，對不對呀？指導我爆料。


夏業良，你說他那個玩意兒，那個畜生樣，那個鱉孫樣。他也指導我爆料。還有什麼那個劉剛，你這個神經病也要指導我，當軍師，我的娘嘞！你吃我肛毛你都不配。我聽他們的，咱還能爆料嗎？能成功嗎？能把共產黨弄成這樣麼？不可能。昨天，美國朋友說，他說文貴，我們現在看到的、所聽到的，和一年前、兩年前已經完全不同。他說這在兩年前，西方世界對「習」完全不瞭解，對王岐山不瞭解，現在大家瞭解了共產黨。


班農先生昨天回來了，從歐洲回來了，感冒了。他在歐洲也傻眼了，他發現咱們的爆料革命、春節聯歡晚會這影響太大啦！影響太大了。我在兩周前說過吧，未來的兩三周會有大事發生。金正恩、麥克·科恩，下周還有穆勒的報告，然後再一個，中美貿易（談判）。然後呢，英國正式的，工黨提出來，要重新投票，關於「脫歐」問題。還有更大的事兒會出來，戰友們！所以說，親愛的戰友們。大家一定要記住，摟住！不要受別人操縱，不要受別人利用，我們能幹的事兒，如果別人也能幹到，那就是我們拜他為神，我跟你們一起去拜他去。我第一個拜他。如果他是騙子，他遲早會露出來。


再一個就是海外的欺民賊，我們一定要在法庭上，大家你們會看到，用我的時間，用我的金錢，用我見證的事實，我要把所有海外的這些年的欺民賊，這些人簡直是毀壞華人形象毀到家了。所有的在鏡頭前的人大家想一想，海外有多少人看得起我們中國人，喜歡我們中國人啊。第一大惡魔共產黨。共產黨把我們中國人的形象，就像那川普總統說，glasses part，


**40-50 Viola****文欣欣**
中國人就是呆板、木納， 戴著眼鏡穿著西裝 ，全都這樣：長袖子到這兒，然後全都這樣走路，然後還穿著旅遊鞋裝得很酷。完全沒有了自己的尊嚴和形象，沒有起碼的禮節，丟了我們幾千年的祖宗。然後就看到我們外交部這天天「美國人搬起石頭砸自己的腳」 結果是砸腳，咱老百姓付錢。看看人家西方怎麼看待我們，大家記得嗎？最厲害的一件事情是在杭州舉行APEC，奧巴馬總統從美到中國去不鋪紅地毯，吵架罵架；日本首相被浙江的省長上花轎船時搶船坐，然後那些警衛們粗魯的對待各國來的使節和外國領導人，跟人家罵人。


你看外交部的口氣，那比上帝都厲害了。就是形容當年從十八大到十九大這幾年，就共產黨的這個嘴臉就是：小人得志！然後人家美國總統說我要跟你談貿易，你不能老偷我技術，你不能老黑我，你的發財是發我的財。人家川普總統代表美國跟你溝通去。結果中國外交部就出來了：搬起石頭砸自己的腳！你不要玩火！如何如何.....你看看那官員的嘴臉，你看看那人那嘴臉，結果怎麼著？你別來跟人家談吶。


大家想想當時APEC時候，共產黨的囂張，在奧巴馬總統到川普總統過渡的時候，對美國人的囂張和對美國企業家的那種態度，對西方的態度，後來到了文貴爆料革命，再到川普總統，再看看劉鶴在華盛頓，被川普總統以美國電視秀的方式對待，這是有人給川普總統出的主意。就像美國那個職場秀「你被炒掉了You're fired」的那個，川普總統就坐在桌子後像大老闆做決定 ：行還是不行？再說一遍，我聽不見....把那個鏡頭還有劉鶴被架上去那個鏡頭跟那個當年的APEC會上，當時共產黨的那個囂張小人得志樣，你們對比一下，這個世界要被共產黨領導了，那這個世界真的不是災難，而是比災難還災難！沒什麼話可形容了！


(看戰友留言)李倍喜，老戰友了，老戰友！對了，他們只剩石頭還砸自己的人民，他不砸著人民吶！他叫人民得癌症！他弄霧霾讓你得癌症，得癌症以後再把你的錢全部騙給他醫院裡面去，醫院裡面賣給你假藥，然後這個錢就跑到他腰包來了。這共產黨黑得不能再黑了！他把水污染了，土污染了，空氣污染了，然後讓你得癌症，你得了癌症吃的藥全是假藥，然後錢就回他這兒來了！你說他不讓石頭砸死你，砸死老百姓乾嘛呢？你太善良了，倍喜啊。


所以說老百姓沒看這個輪回，很多戰友留言旁邊都是得癌症的，為啥？共產黨讓你有這個霧霾，他發現霧霾是個機會，霧霾可以賺錢。他不想搬石頭把你砸死，他讓你得癌症慢慢死，走之前把錢給我，然後剩一點錢在墓地上也得給你摳走，墓地也是共產黨的。地是共產黨的；水是共產黨的；空氣是共產黨的；你死了以後埋的地還是共產黨的.....你說天底下還有這麼魔鬼的組織嗎？我每次跟外國人講，外國人也說：「哎呀！對呀」！真的外國人不懂！


我給外國人講：你看中國人，出生是共產黨說了算；


上學共產黨說了算；


書本共產黨說了算；


去哪個學校有高低有重點學校，共產黨說了算；


然後是錄什麼大學共產黨說了算；


從大學到去哪工作共產黨說了算；


能不能讓你出國共產黨說了算；


然後你吸什麼空氣喝什麼水吃什麼飯共產黨說了算；


你嫁誰娶誰他說了算；


生幾個孩子他說了算；


生男生女也是他說了算；


你的孩子長大了還是他說了算；


房子是你掙的錢買他的；


醫療你買他的；


沒有養老保險！


現在到處宣傳什麼: 爹娘不要推給黨！養爹養娘靠自己！不把爹娘推給黨！你說不要臉到啥程度！然後等著讓你得癌症：喝水死、喝水癌、吸空氣癌、化學癌、小的時候給你打了假疫苗，然後讓你吃假藥一直到你得癌症，然後用超出幾倍10倍的癌症藥假藥把錢給你大部分刮走，最後一分鐘再把你送到墓地去，在墓地最後一分鐘把錢拿走，你完了！這就像咱們中國老百姓養的那個雞養的豬和狗，是圈養的，這就是輪回呀！咱們中國人現在一年吃幾萬噸的肉，養的雞和豬和狗，現在咱就是共產黨圈養的雞和豬和狗！


全世界只有養雞、豬、狗是圈養，人家美國的那個是在大自然都不是圈養的。中國共產黨把中國人變成了圈養，從頭到尾就是用那個催生素，底下就是他養的雞養的鴨你還樂，你就一直跑一直蹦，一直跑一直蹦，你越跑越蹦越吃，越吃越跑越蹦，幾天就長大了，長大「啪」就殺了！連毛帶啥都給你賣了：鴨毛做鴨絨服；雞毛做雞絨服；豬皮做成豬皮皮鞋；牛毛做成刷子；牛皮做成牛皮皮鞋、牛皮夾克；王岐山穿的牛皮夾克，哦王岐山不穿牛皮夾克的，王岐山會穿人皮夾克！


所以，戰友們，你們看到共產黨的邪惡了，我給西方人一說，西方人也說：哎！你說的對呀！我說你們外國人殺畜生的時候還不允許你們虐待，還得讓它們歡樂死聽著歌，你說我們中國人老百姓得了癌症，你敢去說說都不行，你敢問我咋得了癌症都不行，一家一家的得，你去了醫院也是共產黨的。所以共產黨的地是他的，空氣是他的，生殖器也是他的！老百姓說我窮了，我沒飯吃了，你管天管地中間還管空氣，老子與生俱來的的生殖器，我說了算嗎？我去賣行不行？


人到賣了的時候是因為你這個國家失敗了！任何一個國家只要有賣淫的時候不是這個人的失敗，更不是妓女的錯，妓女是最偉大的！是因為你這個國家的體制和社會出問題了，才有人賣自己。所有的妓女的發生，是這個社會的災難國家政權的失敗，人家就賣生殖器了。就這也不行只能賣給警察，他還抓你！人家說我不賣了，免費！現在流行了，老子娶不起，媳婦老子也找不起丈夫，我自願行不行？我不玩結婚，我來一回行不行？現在叫什麼約炮、網約，不行！抓住叫嫖娼！不要臉吶！共產黨你天天作新郎夜夜娶新娘，你的女幹部也天天做新娘，你說你人家老百姓的天然生殖器來自爹娘不佔用你錢，不佔你地，中間也不佔你空氣，也不製造霧霾就這都不行？你說天下還有這樣的嗎？


所以說戰友們你想想有多可怕這個體制！你想想有多可怕！全世界還有幾個國家像中國把中國老百姓圈養的？這就是網絡控制！過去蓋長城，現在蓋網絡長城！(看留言)哈哈戰友，王健怎麼樣？等著吧！會有巨大的進展和驚喜！呵呵...關於那個告我強姦案的馬蕊，說自己是處女，說自己是處女結果還被我強姦了，結果發現她手機里有約炮網站，後來我們律師看得都笑死了，說這個處女怎麼這麼熟啊用這個約炮網站，從那我才知道有一個叫約炮軟件，這馬蕊太搞笑了！


結果馬蕊告我強姦，結果不是她來告而是公安部告的。所以現在美國人跟我見面老愛開玩笑說，「郭先生，我們也沒見過，中國政府這樣一個國家警察組織來吿一個人，代表被強姦了的」 。我說：因為我強姦了他們組織，共產黨，我強姦了公安部，政法委。所以說，啥叫政法委呀？你看那個王林清的案子，政法委法制治理前面加個「政」叫：政治在前，法治在後！這就叫政法委！所以說這讓我又蒙對了吧？王林清的案子，一定是這樣子的嘛！對吧？所以有了這個常識才能瞭解共產黨。(看戰友留言)這個「海航辟謠未破產」海航辟謠是：放屁的屁， 屁謠！放屁的屁，屁謠。所以說戰友們，哈哈哈哈，郭文貴創造的唯一太多了。


**50-60****非洲小哥**
人家每次都笑我，你也太有意思了，怎麼都發生在你身上啊。梁冠軍拿著美國護照，還有鄭祺：你侮辱了我們的領導。拿著美國護照。所以說這個梁冠軍，鄭祺，加趙麗貞牛了，安全部副部長的閨女，跑到這兒來，抗議侮辱他們的領導。更誇張的事情，全海外欺民賊一致砸郭，外國人也沒看到過。還有個中國政法委，公安部代表一個「被強姦」的人來告我強姦，忒搞笑了，現在連一張紙都沒給過我，強姦，連一張紙都沒有！如果馬蕊你能聽到，我求求你來美國，你來美國吃的喝的和那一模一樣，比那還要好。你不用像以前一樣偷錢去吃東西，這回你來了啥都可以吃，我求求你來美國吧，快點吧。


到美國來驗驗血，看看咋強姦了，強姦處女，郭文貴這一輩子撈了個強姦名，還「郭三秒」。剛剛看到我做平板撐了吧，現在成「郭三處」了。「郭三秒」，「郭強姦」還強姦個處女，結果報案的還是中國公安部。然後呢，孟宏偉給我發紅通，結果連孟宏偉也丟了，發紅通的人也沒了，你說這什麼這麼搞笑嘛，這是啥麻子情況嘛？所以說戰友們，咱們這爆料革命創造太多神奇啦。所以戰友們，太有意思了。所以說這個共產黨，它們的無知，可恥。接下來我最擔心的事情是，我一再跟美國朋友說······（打岔念評論）公安部是受害人，我把他們給強姦了。


這個我最擔心共產黨玩騙，美國人太失敗了。把美國人騙來騙去，就把萊特西澤和皮特納瓦羅，這樣的美國的好領導好幹部，虐他騙他，最後把他弄辭職。得把他弄辭職了，誰也受不了。他們整天在那瞪著眼睛跟你磨磨唧唧。你但凡跟共產黨打過交道你會發現，流氓就是流氓，流氓到你無法想象。我沒說嘛，罵自己的媽，哇哇哇的罵；另外見到領導就跟孫子一樣。另外一個就是在領導，就跟孫子一樣，在領導面前掉眼淚，我爸死了，媽死了，媽得癌症我都幾年沒回家，這樣表忠心。


另外就是去夜總會，見了領導跟個狗一樣，講理想講情懷，跟何頻一樣，一講就講理想講情懷，理想啊情懷啊，然後哭鼻子抹眼淚的，就是要升職，說付出多少。另外有一波人，大家沒注意到，有好大一幫人，腦子根本就是傻叉，啥都不懂的，就是一副官腔，然後就在那鑽牛角尖，不擔責任，不負責任，不動腦子，就在那給你咚咚咚咚弄，這就是跟美國談判的這幫人。大家都知道吳儀副總理。吳儀副總理當時跟美國人聊天的時候，吳儀副總理佩服美國人，她說：美國人要是再堅持一點點，咱們就輸得更慘。但是美國人堅持不住了，咱們這幫人就是跟他們來個拖，耗，惹你生氣，然後再摸搭他們，然後給你捋著，裝神弄鬼。然後就給你畫個大餅。


美國人說我想吃漢堡，中國人說太小了。美國人說是這麼大嗎？太小了！這麼大嗎？？太小了！！美國人說這麼大？？？不，像月亮那麼大！！！美國人相信啊，因為美國人規矩是你說啥我相信啥。到現在都沒吃到像月亮那麼大的漢堡，結果一年乾出去幾千億美元。這是吳儀副總理，大家都知道。聽吳儀副總理聊中美談判，我太瞭解共產黨那一套了。騙！蒙！畫大餅！忽悠！背後各個擊破。找人通過各種關係就藍金黃你。


哎，你退休了，給我們商務部做個顧問吧？哎，我聽說你太太當律師，是不是給香港什麼律師事務所當個顧問，給我們做個顧問，簽個十年合同。全這樣，這就是海航，還有這個藍標在西方乾的事，華為乾的事，大家明白了嗎？就是行賄，欺騙，威脅，畫大餅，拖。你像萊特西澤這樣的人，這樣一個書生，還有皮特納瓦羅一個寫書的，說的這麼直接，一個談判的人，就跟你玩這套，你受不了啊。再加上美國內部有些人不理解，就辭職了。這時候共產黨就高興，偷著樂，咋樣，我們把你搞掉了吧。


這就是韋石，希諾，夏葉良，亂倫彪這個耍流氓，起訴狀200多頁全在網上下載的，然後大家互相抄，一般人都受不了。為什麼啊？你想想你花著錢，幾千美金一個小時在那弄著，誰跟他玩啊，不玩啦。你像那個劉剛，屎諾做的最大的共享，弄兩箱子翻譯好的，這幫了我們很大的忙，不用我們翻譯。所以他們一樣的邏輯，一樣的思維，他們這樣對待美國人，他們百倍的這麼對待老百姓，就跟你老百姓耍橫呢。


我們中國的老百姓你現在想一想，從你生下來那天起，你聽得最多的詞是什麼？改革開放，奔小康，實現四個現代化，讓人民當家作主，做人民的僕人。這是最多的詞吧。每年中央領導都是去掀老百姓的鍋去，每年領導都去看望邊疆，每年都要有許諾，多少年了？那787王岐山都搞起來， 五六架私人飛機，一弄幾百億幾千億，中國十幾萬億的GDP，一個日本才4萬多億美元的GDP總產量，一個日本。人家人均GDP多少，人家國家過啥日子？沒人問過。我這個國家已經是人均8000多的GDP了，為啥我還是過著那麼窮的日子。


大家把中國公佈的人均GDP 8000多美金，平均到你今天的生活里去，人民幣是應該是多少錢？事實上是1:20，你算算你哪個老百姓一年你花了一二十萬了？你就花個幾萬塊錢，錢全被共產黨盜國賊弄走了！你咋活啊？啥時候為你服務了，當你僕人了？當你啥僕人，它把你撲倒了！是當你的撲人了，撲倒你的撲！為你服務，是為你服霧了，給你送的霧霾！是改革開放了，是改的哪個革？開的哪個放？是改你，革你的命，革你的錢，然後對它來講是讓它發財，把他家人都開放，送外面去了，放到外面去了，這叫改革開放。


啥叫奔小康啊，啥叫奔小康啊，戰友們？親愛的老百姓們，你們見過小康是啥樣嗎？誰能說一下真正的小康的標準是什麼嗎？一個黨，爹親娘親不如黨親，一切聽黨的，一切都是黨的，你會有小康嗎？


我說中國就是個夜總會，企業家就是小姐，整個共產黨它就是個媽咪，黑社會，它怎麼能給你一個清晰的乾淨的生活，可能嗎？！全世界，我見人都說，我跟我那歐洲的朋友說。他現在特別贊成我說的話。沒有比我們中國老百姓更善良的了。我們有的戰友給我發信息，我不敢往外推。有的人在過去10年內，每年都捐款，都捐給欺民賊了，捐給海外民運了。都被騙，但一直捐，一直被騙，一直捐，一直不發聲。


你就想想咱老百姓有多可憐，同時也可悲，哪有一個人，十年，二十年一直捐款。我們最可愛的木蘭，這個小木蘭，澳大利亞的木蘭，過去很多民運她都捐過錢，她算是個富有的姑娘，捐錢。國內有戰友給我留言，他捐了多少錢多少錢給民運，我真是……


**60-****最後****Winner****文祥**
為啥海外欺民賊的民主事業，還有吃六四血饅頭的事業蓬勃發展，做假政庇，就是因為有善於、願意一直被欺騙的這些老百姓們。這個真是啊，屢騙屢成功，騙人不悔，被騙者也不聲張。呵呵。所以說你說這不是可怕嗎這不是嗎？這就是共產黨在中國能橫行霸道70年。大家但凡有點腦子的人現在拿你們，如果共產黨什麼都是真的，他說一句話是真的，他乾嘛把網絡給封上？醒一醒吧！


所以大家想想，如果他但凡有一點點真話，他用得著把網絡控制了嗎？啊？就這麼簡單的道理，郭文貴說假話，你就讓他說假話麼，你把網絡打開麼，老百姓傻呀，14億人就叫郭文貴人給忽悠了啊，那怎麼可能呢？你共產黨乾啥了呀？這證明郭文貴說假的不太容易了嗎？你沒必要一個國家弄個圍牆把郭文貴爆料擋在外面去。那只有一種可能，你想乾壞事，你已經乾過壞事了。那郭文貴的爆料一定是在告訴大家你在乾壞事，和你已經乾過的壞事。就這沒有任何其他道理，都是胡說八道。別把信仰、理想端出來，那都是精神騙子、信仰騙子、理想騙子，狗屁都不是。


一個大慶的一個勞模，給我發來的，我因為不能說太多，說把他暴露了，真是句句真實。說他從這個一個老百姓怎麼把身體搞壞、怎麼被立上勞模、怎麼成為天天開會、天天領導來慰問，他家過的什麼日子。最後，他成了每到過年他就活不了了，一到過年給每個領導送錢去。他說他沒辦法了。他送的錢哪來呀？他就在下面要，就替下面什麼科長、處長啊、各地副市長啊，帶著到北京見領導去。這些科長、處長、局長、副市長給他拿錢，他拿著錢再去行賄大領導，然後再自己撈點。他說整個東北黑龍江，黑吉遼都這艹性的。


他說郭先生你爆的料太真切了，再這樣下去國家全完了，黑吃黑，最後就是受害的老百姓。他說開出租車的，他說有些人警察，說沒問題啊，回去我攔幾個出租車就能把錢給你弄回來了，他說這話傷了他的心了，他害怕。他說開出租車的大東北多難吶，啊？然後說一個東北的啊，哈爾濱的一個市政府領導家裡搞P2P，騙了幾十個億，然後要查的時候，叫他介紹政法委的領導，能擺平，說這哥們說擺平我給你一個億。呵呵。


老百姓P2P是你共產黨發明的，是你號召全國人民投資的，你讓那麼多人家破人亡，還有些人得了癌症看不起病，結果你們就這麼擺平政法委，結果就把這老百姓，現在不能去醫院到廟里等死去。就這樣的戰友還給法治基金捐錢，所以說你這法治基金要是乾不好，要不給捐款的戰友們弄點……真是壞了八輩良心了，法治基金就不會得好報。


所以親愛的戰友們，人吶，共產黨老學王陽明，致良知，他是滅良知、毀良知。人要有起碼的良知，像那個我們那個女士，章怡女士說把人先做明白，人都沒做明白，天天想做人。現在有一幫連豬狗不如的人天天要指導郭文貴，你要去這麼做事。海外欺民賊連豬狗不如，要郭文貴如何做人。那共產黨就沒有任何資格教中國老百姓怎麼做人，一塌糊塗。而且章教授說了，中國最壞的時刻還沒有到來，我想說的事情，我們一定不能讓他到來，如果最壞的時刻到來，中國就萬劫不復了。


（推牆的進展，秦時明月）我現在不說別的，啊，我不說別的，你們看結果。王健的死，王健的屍體一定會拿出來，王健的死一定會真相出來，我現在不說啊。還有，牆一定會被推倒。當一個國家一個民族，當你完全低頭看下半身的時候，你已經失去了未來，你已經失去了人起碼站立行走，起碼的基礎，就是沒有道德、沒有法律。任何一個人，都要應該人類就是因為平視、仰視和畜生不一樣，畜生都趴在地上。我最愛看的動物世界，我沒見過哪個動物天天把頭仰著往天上看的，我沒見過，我沒見過啊。動物和人的區別，就是人是仰視，看的更遠，站立行走，當你下半身的時候這個民族國家就完了。


所以共產黨啊，（戰友：這個小皮匠，小皮匠哈哈；瑞安平看結果；海航王健這位戰友，海航王健；呼叫七哥，呼叫七哥呵呵；文盼郭叔；政事小哥？政事小哥消失了，痘痘跑了，藏起來了，這小子。叫朕知道了這個戰友啊；Hseven；小百合；建心；綠色草根；遠歸；他屍體腐爛也沒事啊，放心，過一段你們會有驚喜的。江東八千；老戰友剛下班沒趕上啊，老戰友啊；謝謝，謝謝爆料革命戰友啊）    戰友們我今天就爆到這了，今天有日本來的朋友啊，關於日本的事情，班農先生要訪問日本哈哈，我就給你們透露一下，訪問亞洲，有好戲啊；歐洲完了去亞洲。今天跟日本來的朋友開會，完了再跟班農先生開會。


日本亞洲行啊，要講點台灣的事、香港的事啊。然後呢還有幾個大人物要去亞洲，熱鬧了。金正恩大侄子的事接下來好事在後面呢，我先不多說，我先不多說。聽說金正恩先生大侄子要改變行程，改變行程，改變計劃。這是我告訴你金正恩絕對是錯誤的決定，大侄子你絕對錯誤，嘿嘿，絕對錯誤，失去了最佳的機會。啥叫政治？政治就是妥協，政治就是妥協的藝術，達到絕大多數最高的目標，但是得給對方留夠足夠的空間，你把川普總統逼成這樣，把美國，怎麼能行啊。


行了親愛的戰友們，今天就這樣啊，為14億中國人、戰友們祈福！🙏


上天庇佑我們所有的戰友們！


請所有的戰友關注藍標事件，信息提供，一切以我們公佈的信息為準。


謝謝親愛的戰友們，一切都是剛剛開始！